[差啲中伏]有開Find My IPhone的人請小心

是咁的

話說幾個月前俾人偷咗部iphone6 就即刻開find my iPhone 入 lost mode

一直都知iPhone就算洗咗機都會要求使用者log in返上一手機主的apple ID先可以用到部機

事隔咁耐都預咗拎唔返部手機 直至琴日收到find my iPhone話部手機話online 就入find my iphone睇下佢去咗地球邊到 發現佢去咗GMT-6的地區（但冇顯示到準確的國家/位置）

今日就收到以下message:

睇完之後就拿拿聲log in等條仆街用唔到部手機 好在唔太記得個密碼 錯多2次就發現有啲唔對路

個message條link後面做咩有kjtsd? 就再開條link 發現條link原來駁咗去vpn

即刻大叫「屌你老母 差啲就中伏」嬲嬲地就去佢個login page個ID打：FuckYou!StolenMyiPhone PW打: YouSunoftheBeach

啱先諗著cap圖時 已經發現：

特此警惕各位巴絲打 差啲就俾人拎到個Apple ID

見到條link又hk又cn咁

睇完之後就拿拿聲log in等條仆街用唔到部手機 好在唔太記得個密碼 錯多2次就發現有啲唔對路

如果打啱咗就唔好笑了

會唔會其實你係打岩左
但係佢只係整左個假website黎fake你打ac pw落去
再用你岩岩個ac pw上返apple個網

你話得個網係假既 佢點會知你岩定錯 你入左咩野佢照去apple試

好明顯佢入啱左都唔知
恭喜樓主可以改定密碼

尾，一睇就知係假

FuckYou!StolenMyiPhone
YouSunoftheBeach

you have why play me

7／10

唔會，因為正確嚟講係打錯埋個email address

仆街 咁都有負皮

所以結論係：佢拎到堆錯的email同password

仲有幾句屌佢嘅野

SunOfTheBeach 沙灘的太陽

傻豬

5 / 7

我前幾日都係
睇到 apple email無啦啦扣我大額數 咁就 click cancel order啦 入哂 id pw 先發現係假網
佢個網真係好真
之後拿拿聲改 pw

old news

Push

唔睇下個網址對唔對路就click
個腦真係裝屎

無所謂, 零件都值錢

一睇就知條link會係假

世界上真係好多蠢人

無知一問 用iOS開條link會俾人偷咗啲咩 ？

蘋果都講過唔會比條link客人，係只會通知你去apple官網登入

我都比人偷左部機 又係有呢啲msg
一睇就知假
呢d人生仔冇屎忽

柒完先黎拎尾彩
人地error你呀on9

又係依啲鳩up當密笈

做咩姐你 重睇啦

事實證明用smartphone唔會令蠢人變smart

Piss on you too you sun on a beach

你第一下咪信左囉柒頭皮
你第二下明知假又上去拎尾彩咪俾人error你囉on9,重睇你老尾

第一下係柒咗 所以share俾巴絲打唔好學我咁柒

至於error方面 其實你入啱咗佢都會error你 因為佢要嘅係你入過的資料

至於點解我肯定佢拎到錯嘅email同password係因為我用第二個email同password log in返find my iPhone嗰app 成功login而且見到部iPhone6仍然offline

i want two piece on the table

條link假都咁都會中伏

咁你睇唔到link 都睇下個msg電話啦

無知一問 個假apple係點樣拎到你電話
利申 唔熟搵iphone功能

*電話number

笑撚左

有sim card係失機入邊

正宗 跌落地嗱返渣沙

得罪講句
ifan智力真係低D
咁都會中計

YouSunoftheBeach

慘得過Android問都唔駛問就root到

好慘，樓主分享吓je，唔洗圍屌卦

其真一開始你冇打錯，佢係唔係都會話你錯
rip

佢有你電話號碼既？

你是太陽的海灘

攞張SIM卡出黎插入第二部電話就知啦

其實你on9就唔使衝出黎話比大家知

雖然old news, 但樓主好慘

好心分享等其他on9免中伏je，咁都唔好？

如果真係apple send嘅話個名會係apple而唔係電話號碼（好似係）

早幾日訓醒都收到

好彩click咗入去望一望個email

啱啱訓醒矇下矇下差啲中招

iPhone user 真係特別智障

咁低莊既技倆都可以比人呃到

開lost mode時 佢可以打啲字 嗰時我留咗我個電話

衰衝動

好彩冇入啱俾佢

明眼人一睇就知假

除左你應該無人會on9到咁俾人釣到魚

係我智障姐

用咩牌子的手機 =/= 聰明與否

連登咁多小學雞 提點下佢地都好嘅

5/10

作為一個香港人 生活左咁多年 都冇見過+852後面有17個字嘅電話號碼

我嗰陣柯緊屎 所以特別衝動

你咪係其中之一囉

嗚啊 我去做功課先

電話都係攞唔返
Find 唔到 My IPhone

你太on9，咁樣條link仲可以諗住入